L4D 條Trailer睇幾多次都咁正

當年神game

希望我有身之年玩到第三集

同班FD係網吧一齊玩既日子

到而家我都仲未搵到一隻可以取代到嘅驚

第2集D地圖好多都日頭場景
完全冇晒第一集個種夜晚既恐怖感

真係正 全部特別屍都講哂 一開頭就witch
又諗番以前係網吧同frd玩L4D

堅經典，上網同人4vs4，做生還者果時好緊湊，好似真係打緊喪屍咁

Tank Map

之前l4d2免費買左 , 都係玩舊地圖多

舊版4個人又經典

zoey

岩岩出L4D 1 個時玩醫院場 第1關開頭 由屋頂落去 嚇撚到仆街
個場景真係好似你棟樓 樓下全部都係喪屍咁

標叔叔

L4D2

考完試同3個fd 去網吧玩比老師周到
此情不再

第一章個幾關真係好經典
醫院 地下鐵
好有feel

咁就十年

係正既 呢隻game好多女玩tim

間中都同班FD 玩番1,2場
雖然玩黎玩去都係個幾個場

第三集傳咗幾耐

l4d真係經典中既經典

第二集呀伯死左

有冇人知會唔會出第三集

會
但有生之年系列

大家一齊唔好買steam d game
佢冇錢自然會出
唔出我切J
因為valve訓係到都有錢收
點解仲要整
仲要訓係到收多過做game
自己諗

咁就9年

考完試放左學去玩都唔俾？

有咩Valve 嘅Game 擺脫到3集魔咒?
Half Life 冇第3集
Dota 冇第3集
Team Fortress 冇第3集
Portal 冇第3集
L4D3... 希望Valve 會整啦

衝鋒21動畫 冇續集啦

差隻肥佬boomer喎

肥佬係bomber啵

HL3係咪諗住點都唔整
本身唔係話想整嘅咩

Overwatch

日日打Overwatch表示
TF2好悶

但係TF2都打咗成7年

valve d驚真係隻隻都咁經典
真係驚廠界既清泉
唔會為cap水出垃圾

睇完好想玩返

Sor 搞錯左
不過我想講係條片無呢隻野

想玩L4D2 多人對抗可以咩SER玩
買左L4D2 好耐都唔知點搵房玩
之前玩VLAN 依家執哂

以前幾個中學同學開曬咪玩真係笑撚到仆街 好懷念

第三集之前報過進度良好 跟住又咩新遊戲引擎

應該2020出到

valve會出第三集咩
係都hl先啦

記得之前玩l4d玩到又開團 同其他團打44

1同2之間比人話出得太快
記得果陣好多人唔滿意
可能今次3要等10年

Tankkkkkkkkkkkk

其實2除左換左4個主角個樣仲要唔討好之外都算正左唔小
多左好多槍同MELEE，同埋CHARGER、JOCKEY、SPLITTER都算打破唔小默守成規既打法

條片係十幾年前黎講已經勁高質 同WITCHER3 d畫質有得揮

平衡度真係做得唔錯
呢排有玩KILLING FLOOR 2, 平衡度真係唔係L4D2 果皮

你無搞錯，佢先係錯

get the ladder on people!

網吧神game

仲等緊half life

私人公司又有大把水先可以咁做
好似EA驚果D 咁耐唔出game實比股東屌死

明明就係boomer

A company which cannot count to three

Half life 同 L4D 真係死得都唔出第三集

果陣仲打緊cs1.6
聽到話會出l4d勁期待
一出就去網吧玩，正到仆街
仲記得一開始開ser好煩

晚晚都玩 第二代 網戰。
steam 特價後 , 多咗好多人玩，大陸佬多咗好多。
快速配對 有時入到自製 server . 8~10人 網戰。
一野出 3 隻 tank

唔比著住校服流連
考完試佢地連埋訓導去學校附近周圍巡

呢排日日都同fd玩對抗，不過隻game 依然好多bug，尋日做tank 反車打中人點知條友完全冇瞓到

玩過8打8對抗ser
笑到氣咳
做smoker可以邊拉人邊行

Boomer先啱
同埋開頭bill了起嗰pat綠色野就係boomer啲膽汁
"They are changing"
"Damn it bill"

一條片講哂有乜 點玩 ，係一條好trailer
係louis勁左少少

我諗製作組一開始定位隻game做節奏快既horror game, 點知比玩家玩到變左爽game, 第二集唯有跟住個flow

隻GAME 最正係救人. 有血包都唔幫人補血.
最正係死淨一個, 救 番 3個人.

佢個漫畫完左未？

一直玩緊盜版，近版心郁郁好無係steam買正版

肯定唔會出3啦, 整左個STEAM 出黎, 日日坐係度有錢收

TF2香港有人玩？

吹話會出,出到而家無哂聲氣

十幾蚊都要諗

咪就係你地依班人又嘈又叫又拍枱，阻住我地打信長

諗返起當年同fd偷偷哋去網吧玩l4d
為咗唔畀老母發現，張張會員卡塞喺底褲度
一返嚟老母問我去邊，我話去同學屋企
張會員卡就咁啱跌咗出嚟

好懷念幾時出3呀

點解唔出第三集

bill shok ahok

垃圾信長

完左summer sale先諗買唔買

其實bomba

細個果陣就話冇visa 冇點數卡 冇收入呢d 藉口姐
隔左咁多年你點都買得起掛

痴撚線

最鐘意以前由天台打到落地鐵站口、行地下水道去醫院呢D位

夠晒黑又要teamwork行動

果陣打PVP成日係呢D位決定勝負

LED個段片直程可以推電影版

當年J到我出血

出VR版好過出第三集啦

放學一定去網吧同人玩

Valve never counts to 3

之前有巴打送PayPal，拎得80，諗左好撚耐

之前同fd玩spawn 20隻tank搞到佢唔敢係安全屋行出去

岩岩係steam玩完..快速連結就得，非steam就唔知

好多都係4V4
想玩D 10V10 / 9V9
同埋好多ser都好高ping

快速連結好多時候都好lag d場

我覺得 Valve 應該無咩機會再整 game, 有E-sport 競技吸水性o既例外
Steam 平台太成功, 同一舊錢花落去整 game 個回報率太低喇
Steam 就咁放o向度俾人買game都吸成30%水

以前我係整完記低個id number入腦就dump左張卡。。。

你覺得Valve真係一間睇錢咁重嘅公司嚟？

Valve knows everything except 3.

How come Portal3? Half life3? L4D3?

Spy 同scout 不知幾好玩

以前每日放學就同班fd去網吧玩 依家...

等多幾年應該有

早排先出左新聞（唔知真假）

做按揭啦

未玩過第一代. 係咪地圖一樣.
第一代 STEAM 重有無人網戰?

l4d1正過2

點會冇
全盛時期全部香港server爆晒
舊登以前都有post開

而家就真係得小貓三四隻

我玩開Pyro
好得意
又唔使用腦，一味燒就得

最好玩係噴滅火擋子彈，玩到出神入化
逢Sentry Gun都爆

有冇life4dead2下載？

鍾意2多啲有近戰
之前試過4條友拎住消防斧劈tank

steam係一個平台, 已經有十幾年, 你up乜鳩

好懷念同班fd落網吧打既時候

原來我無錯 差啲被fake左

咁都唔明?
Steam 平台投資回報高過整 game 好多.
Valve 就算再投資搞 project, 一定係同 Steam 有關 (帶動多D人用 Steam平台)

依幾年你見佢搞 VR/ Steam Controller/ SteamOS/ Steam Link/Machine
全部都係想同 Steam 平台有協同效應

人地公司唔會諗 Fans 幾想要隻 game 就整, 只會計投資落隻 game 會有幾多回報

第一集既感覺最好

依家online仲多唔多人玩？
鐘意打故事

l4d2 有年xmas free

不過再上年已買

好記得買完1正版無幾耐出2

L4D3 2018年會出

第2集有左口水佬之後冇得死守
第一集好鍾意死守一波再衝
第二集變左有大量zombie 嚟要衝， 唔衝死緊

真唔真呀

source？

加我steam一齊打

有傳過話今年
Valve都好似有講話今年再出game

你要join左個官方個group先見到ser

平時有開多人場同friend玩非官

tf2宜家有得搵server未，冇得搵個下已經冇玩

有 都仲有ok多人玩

TF2完全唔識玩
但係好似幾好玩

ok架
玩左好撚多年
而家係game入面通常一隊有幾個係超撚勁
淨低個d唔識玩
邊隊贏就係睇兩隊勁人邊邊多d